如果幫蓋世寶整返套《蓋世的老母》，有冇得諗？

薛家燕都有套《燦爛的外母》啦，點解唔幫蓋世寶整返套《蓋世的老母》呢？

蓋世豪俠

係吊

蓋世寶跳老舞

吊先

蓋世屌老母

同日本合作拍套蓋世寶與小露寶

幽默呢d野原來冇得勉強

蓋世保老母

蓋世老味

蓋ching

叫蓋世寶搞老母囉

蓋世的路寶
上網吊老母

蓋清的老母

蓋世寶都離開TVB了...

ViuTV 做野啦

蓋世寶小老母

講親子鬧廢老 然後整個轉折位 happy end

蓋世72小時

蓋世的閪毛有興趣啲

計我話就應該趁熱搵埋689尖啤阿牛郭大俠船長etc開番套：

蓋世保釣老